想分手~

求指教各位

介紹好男仔比佢

比分手費

零傷害

你食屎啦 唔鍾意又拖住人成年咁耐

唔鐘意唔好嘥人時間

利申比人嘥過

直接d
唔好拖住佢

分

咁下一個一定會很夾嗎？

我有一個拍左拖2年既女友
同佢一齊左2年左右

見到條蛇仔就覺得樓豬小學都未畢業

你去馬路中間站三秒
就可以零傷害不用提分手